旺角賣燈啲舖頭

上海街啲燈飾舖，問左幾間都話自己啲燈台灣造
上淘寶望下又見到差唔多樣
真唔真㗎

台灣都去大陸開廠啦

唔係信下哇

但係佢話台灣造，唔係台灣牌子喎

話

又冇出世紙
邊個知

淘寶都去台灣入貨

有商品說明條例，可以咁㗎咩